====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pourtant elles ont une raison d ' être essentielle : énoncer certaines conditions préliminaires de réalisation des projets .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

